\documentclass[11pt]{report}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}


\usepackage{lipsum}
%\usepackage{cite}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{textcomp}
\usepackage{float}
%\usepackage[nottoc]{tocbibind}
%\usepackage{xcolor}
\usepackage{url}
\usepackage{blindtext} 
%\usepackage[a4paper, total = {6in, 8in}]{geometry}
\usepackage[papersize={216mm,279mm},tmargin=30mm,bmargin=25mm,lmargin=30mm,rmargin=20mm]{geometry} 
\usepackage{helvet}
\usepackage{setspace}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ragged2e}


\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\spacing{1.15}
\setlength{\parskip}{15mm}

%\title{modelo tesis}
%\author{sebusca386 }
%\date{December 2021}


\def \cabecalho {Universidad Austral de Chile\\
FACULTAD DE CIENCIAS DE LA INGENIERÍA\\
ESCUELA DE INGENIERIA CIVIL ELECTRÓNICA
}
\def \nombre {Fulano da silva  Júnior
}

\def \titulo {Titulo
}
\def \nota {Trabajo de Titulación para optar al \\
Título de Ingeniero Civil Electrónico/a.
}

\def \prof {Estudiante:\\ Enrique Emanuel Ramirez Flores \\ Profesor Patrocinante: \\ Lorenzo Reyes. \\ Profesores Informantes: \\ Pedrito. \\ Pedrito.
}
\def \direccion {General Lagos N 2086  Campus Miraflores Valdivia Chile \\ Casilla 567  Fono: 56 63 2221861 – 2221883 email: eelectro@uach.cl

}

\begin{document}
\input{portada}

% Clears the page style for the toc.
\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}

\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage

\listoffigures{\thispagestyle{empty}}
\listoftables{\thispagestyle{empty}}


\newpage

\pagestyle{fancy}
\lhead{} \chead{} \rhead{\thepage}
\lfoot{} \cfoot{} \rfoot{}
\pagenumbering{arabic}

\section{Introduction}

\end{document}
